[新森+新蛋]asus rog gx502+531 gaming laptop開箱！

2件貨由美國運到香港，都係落單後第3日即係8-3日到手,不過一路都冇心情開post
btw ups真心好想撚柒快

牛都有信仰之眼

開機後a面信仰之眼會亮起

爆機先

gx531幫朋友代購所以係咁易影一張

爆完機test完就加ram,非常簡單

滿血2070得閒再試game

ups 好撚垃圾又DELAY無禮貌

DHL 送貨準時又有禮貌

有得揀一定揀DHL

服務態度冇分別
速度就肯定ups快d
同埋你冇得簡用邊間

巴打531買左幾錢？

10500+500運費（最快）

可唔可以分享下係邊間買？
我係蛋到搵 淨係搵到兩萬三 四果部

睇標題

米王降臨！！！

不是我

兩部都咁垃圾 都唔知開黎做咩

我諗係得我先有資格講

btw 你個度一部gtx一部rtx
rtx先係正統

幾時跑分
想睇吓你部531咩表現

你搵發哥喇
部機我比左朋友喇

GX502好型
如果舊電有Aero同GS65咁大就好perfect

Asus 冇一部好似GS65咁大電薄機

兩部係差個gpu
Rtx定gtx

gs系列先唔講散熱垃圾
gs65先得個82wh有幾撚大呀？
我部gx502都77wh喇
aero 15就真係大喇有94wh,法定上機上限

gx531 2080?

係啊

有米到

都話係垃圾

攞粒9750H 跑吓R20吖

新蛋屌佢老母成撚日話我帳單地址出錯 屌佢老母

8代快過9代仲有無天理，有無皇法

其實我覺得89代冇咩分別

有冇uv?

-160mv

我之前2部8代aero15都減到150mv
而家部gx502頂多減到65mv

真係少咗啲，雖然我都只係減到105-110mv左右

兩部8代咁多既

9代真心唔抵
btw見人aero15測試特供版可以減到160mv

-190mv

golden sample就唔好計啦
出嘅都係一般用家唔會有嘅表現

即係8代過唔到2900

你玩到-190真係無得同你鬥

地盤巴話9750H靚體質就上到2950

8750H 上唔到2900唔奇

9代只要減到150mv就上到29xx

但同8750H 差太少

牙膏

刀法係咁架啦

AMD生性啲 畀壓力煙條先會有進步

14nm 唔改製程唔改架構，夾硬推快佢擠多5%效能好正常

夾硬加核的話一般機又散唔到

唯有等10nm 睇下會點

不過好似冇而家13nm咁快 個人覺得10代去到4.5已經好勁

8750h玩盡左

7升8咪硬加2個core搞到一堆機gg

上9代唔用9880h又無feel

9880h厚機都成100度